港共：香港市民依法享有各種權利，包括被捕權，監禁權及剝奪終生自由權

所以一早話有得走好快d走，唔係就無機會走，依家有板你睇啦

一次能擁有更多權力
世界並沒有比香港更自由的地方

唔會去外國做二等公民